Documento gerado sob autenticação Nº ZWA.890.229.MGK, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8453                  de  22/10/2018
O  DECANO  DO  CONSELHO  UNIVERSITÁRIO,  NO  EXERCÍCIO  DA  REITORIA   DA  UNIVERSIDADE
FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Autorizar o afastamento do País de NEUSA SICA DA ROCHA,  Professor do Magistério Superior,
lotada e em exercício no Departamento de Psiquiatria e Medicina Legal da Faculdade de Medicina, com a
finalidade de participar da "The Lancet Summit: Inflammation and Immunity in Disorders of the Brain and
Mind 2018", em Barcelona, Espanha, no período compreendido entre 13/11/2018 e 18/11/2018, incluído
trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 58979.
CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES
DECANO DO CONSELHO UNIVERSITÁRIO, NO EXERCÍCIO DA REITORIA
